以前唔明點解中學最好既朋友會疏遠

依家明
畢業後係真係會變晒
唯有說聲 bye~~~~~~~~~~=

唔係近排先last day咩
咁快明？

grad 左好耐啦

咁你真係太遲明
大家都有各自的生活，之後就愈行愈遠

人各有志，道不同不相為謀
再真心的自己都因社會的現實而迫成大家改變同步。 屋企人先係長久

知己

畢業＋拍拖
幾多年幾好朋友都可以即刻收皮

你而家先知？當佢地不停進步時實會遠離你

你地好有智慧 講中晒

呢樣真 愈大愈串 一齊屌佢地老味

好可悲

以前以為點都會keep 到 只要大家肯付出時間
但現實唔係咁

曾付出幾多心跳

失散時光

其實 樓主係咪她耐無見 最近見番 先無端端咁諗

諗起都想喊

聽一次最佳損友

唉

好多有伴侶之後就冇咩理朋友
因為覺得自己有伴侶 專注事業
將最好既比自己比較親既人 屋企人 女/男朋友
所以拍左拖 都仲可以見到真係好難得

眼見朋友不斷進步，自己就好似原地踏步
我仲戇居居咁成日約佢地想keep住